凌晨三點幾既poly好L凍

做咩重係Poly ？

扮工

0晨3點幾嘅屋企都好凍

有得廢仲好啦全職廢青正阿，行出學校個下凍到。野飲機有得買熱檸檬茶，好過凍到想嘔仲飲咖啡。我好似兩三個星期無出門唔知凍，有得廢就好快D廢啦未來慢慢捱。

Ching着好少衫咩一到冬天夜晚朝早溫差大呀

啱啱瞓醒又見到你開PO你真係晚晚都唔瞓

凍到岩岩腰痛左陣，可能差不多殘廢了。

我係吸血鬼黎，夜晚唔洗訓的。

短袖凍到仆街RIP:(

嘩戇鳩仔啊

呢個星期開始就着緊長袖了我怕凍

是

有件薄外套囉SAD，本來出門想著短褲好在無。

凌晨真係會凍撚死搵啲熱野飲啦屌

Final exam先黎病就好笑了

溫書未啊

final到了，摺24溫書啦！ 各位7頭

24好似裝修緊

Need La

Yes Ah